中方：美方開場白嚴重超時，無理攻擊挑起爭端

又贏

咁唔滿意咪斷交囉

大陸點解個個都知咩事咁
又話唔准翻牆

打括號嗰個

其實佢哋只係少部分

唔準翻牆講中共啫

youtuber成日都有中国人放片
都R頭

D片仲要上有公安登記號碼先攞命

19分鐘梗係贏2分鐘啦

小學雞，成日話人錯先

曲撚到

人地主場，講幾耐關支那撚事？

干預他國內政